你們聽住 係我們曼聯主動唔要足總杯

ed盃仔 要黎托柒?

善意打破零回覆

歐聯都讓咗好多年

今年歐聯幾時踢？有冇信心入八強？

歐聯都唔要，何況呢啲盃仔

P牌仔